天水圍站見到一小班年青人拉橫額叫人6月9號上街

好感動，收工見到呢個畫面
但同時d差佬，西鐵職員吊住尾，路人掂行掂過，就好無奈好想喊

無論結果如何，我6月9號都會岀黎

推

六月九日上街既你，以為自己會很黃台仰，結果卻是李東昇

行過見到全部都李東昇樣